屌你老尾點解韓國果個乜春基龍會有咁多人鍾意

老老柒柒，我對k-pop 真係冇乜好感，但k-pop確實有值得人欣賞嘅地方 例如佢地嘅排舞，mv果啲無縫換裝剪接真係要練翻咁上下日子先做到，唔好睇還唔好睇，起碼我唔會一句垃圾就將人地嘅努力踩低

但唯獨果個死基龍，我真係覺得垃圾都不如，佢出親嘅歌有邊首唔係嘈音？

首歌唔好聽？睇mv囉 我屌你老母條mv裡面一大堆無厘頭動作，成個on9仔咁 舞步呢？我睇唔到，我只係睇到有個on9仔係度亂鳩咁走來走去，踢下呢樣，踢下果樣

有人話咁先係佢嘅風格 乜撚野風格呀 on9仔風格呀？

呀最撚奇嘅係佢真係會有人鍾意喎
嗱，迷k-pop嘅人總有佢背後嘅原因，有人為𥄫仔/女，有人為聽歌，有人為舞步。

仆你個街，究竟呢條友有乜值得迷？
歌聲？
舞步？
樣？
身材？
紋身？

究竟依家個世界發生咩事，應紅嘅紅唔起，唱得嘅冇人聽，結果就造就左基龍呢種人嘅成功

聽過女性朋友話鐘意佢夠不羈

agger

才華掛 聽講bigbang d 歌佢作曲填詞

想當年佢作嘅謊言同一天一天真係超正
呢個就係佢紅嘅原因
反而宜家d歌冇以前咁好但都仲咁紅
我覺得唔係佢嘅錯
係班on9港女嘅錯
一尾跟風 人鍾意佢又鍾意
分分鐘連人地個名都未識寫
老實講 d歌愈黎愈唔岩我口味...

不過樓主你話唔會一句垃圾就將人地嘅努力踩低
咁你又知唔知你口中嘅垃圾努力左幾耐

我覺得依家係走錯哂方向 ，假設我鍾意apink，我鍾意佢地嘅跳唱，我去模仿，好正常

但假設我依家好鍾意基龍，但我竟然係走去學佢紋身，學佢個風格

根本依家好多迷佢嘅人已經唔係因為佢嘅作曲填詞

然後另一班後上追佢嘅人又盲跟，然後就變到依家咁

由fantastic baby 之後紅到發紫 就突然多咗好多人鍾意BIGBANG

利申唔鍾意BB

邊撚個黎?

呢個問題係連登出現好多次
各花入各眼啫 是但啦
反正人地答完你都唔會聽，入唔到耳

你諗下自己做乜無人鐘意好撚過啦

利申 對GD無感，覺得有歌啱聽就聽

嘈音
人地慢歌快歌edm都有
你唔鍾意快歌去聽人地首bang bang bang咪嘈音
你唔鍾意既野唔代表係嘈音
事實上佢係帶領kpop更上一層樓個個

男人老狗唔會睇
但唔會反感到屌晒老母
老老豆豆以男團計
又好似冇邊個live有佢果種氣場

你係憎啲人盲跟啫其實

佢算係其中一個將k pop由無人識到帶出韓國
自己作詞作曲
當年佢隊野比人睇死好快散添
無可否認佢係有才華

仲諗緊邊個基龍
原來係g dragon bb
講真亞洲甚至全世界可以開咁多世巡
佢啲歌仲要唔係英文

你篇野又多字又柒

我估你應該講緊crooked個MV
只可講係match返首歌既內容

以上皆是

講到好似全世界得港女鍾意bigbang or gd咁

首首歌都一定要show跳舞架咩

佢一個的確柒
一直都覺係噪音
條女前排迷上左
係咁播嘈到仆街

之後佢地啓德開show
係場外霸到超靚位睇足全場
丫屌你又幾撚正
D歌係腦入面loop左幾日
終於面對現實down 左黎聽
而家日日播幾首先安落

成地5個加埋一齊係幾有舞台既魅力既

不過基龍就真係柒到唔識講

純講韓國，

或者樓主可以去youtube睇下 gd rap compliation,
睇下佢剩係rap , 同 smtm 既普通參賽者差幾遠。

咁如果唔係盲反韓，你可能識ziont.

ziont 係節目高度稱讚gd 既 音樂天份，
當然，前提都係你唔係盲反。

iu 亦講過gd 係惟一剩出音樂都可能夠讚錢既歌手。
咁當然，前提都係唔係盲反。

最新果隻album, 用韓文歌打上billboard top 200.
好老實講，假如有人用泰文係美國做到咁既成績，
應該都叫有啲料。

咁當然啦，如果盲反，幾時都可以話佢廢基柒咪嘴既。

利申：咩歌都聽。

舞曲係咪一定要show 跳舞🤔🤔🤔

非bigbang gd fans

但都覺呢首歌幾好聽

好撚型喎一出場
其他男團係比唔上